我嘅快樂都係嚟自唔真實嘅世界 唔快樂都係嚟自實際嘅殘酷現實

就算睇幾多聽幾多k-pop j-pop AvCG 日韓劇
再ff到好幸福 邊個邊個好靚 ff係邊個邊個老公男友

幸福嚟得都好sweet好夢幻好甜蜜但完全好唔真實

現實都只係一條友對住四boom牆
冇錢 冇朋友 冇女 孤獨終老 打丁同ff過活

唔開心都係真真實實嘅自身條件

當一個人嘅唔快樂
係有晒實際條件明確理據而得出
你叫佢點樣食下藥就解決心中嘅抑鬱悲觀情緒

唉算 聽下Apink先
初瓏第一

勿回 單機post

日記post

睇翻你d post發現真係幾毒
出多d街
支持你

可以試下翻教會
利申100%非耶
只係考慮到教會多好似樓主咁嘅純毒

抵撚死
鍾意親韓狗都弱撚智架啦
唔好怪個世界
怪就怪你自己咁撚戇鳩